如果連登被禁 今晚7點六區集結好無

7點
金鐘 添馬公園
旺角 麥花臣球場
黃大仙 黃大仙廣場
大埔 風水廣場
荃灣 荃灣公園
沙田 百步梯
屯門 屯門文娛廣場

主題反緊急法同捍衛言論自由

ok?

K

被禁下連通訊方式都無，叫人送頭？

咁係咪禁連登 大家就放棄抗爭先？

推

push